(乞負皮)俾正皮死全家

我想破校園台負皮記錄

8負皮

牛逼牛逼

唔會施捨俾你

26個傻仔比左正/負皮

13負皮

17負皮

20負皮